新口號：民主建港 工會聯合

留名等睇政府ban

工會聯合，民主建港